懷舊遊戲 阿拉丁

呢隻我細細個成日玩架
有冇邊位巴打玩過呢

睇完記得訂閱呀
雖然呢排整緊 wifi up片冇咁密

今朝先喺youtube睇左呢隻game d片黎
btw 隻game好好玩 童年回憶

billy巴打

細細個呢隻 game真係慢慢煲 好過癮

仲有冇咩 game好推介呢

有之前down左模擬器玩，而家唔見左

有冇咩好 game 推介呢

小學嗰陣成日玩
最深刻係有雲嗰關同畫面識郁迫你行嗰關
另外有隻好似係唐老鴨做主角
又係好好玩

細細個好鍾意同老母玩呢隻 Sonic Wings，每個機師都有招必殺技，最後要上太空打猩猩／骷髏。

我特別鍾意用忍者機師，老母鍾意用鬍鬚佬

係咪有枝 柺杖彈彈下果隻？

巴打你好 你個名好得意

就咁睇圖 同聽你講 都覺得隻 game靠得住 不過巴打娘親好好 陪你打機

米奇與唐老鴨 過關game黎可以2條友玩 仲有娛樂金魚眼

隻boss係呀，原來大家都係玩呢d game

唔係好記得
想搵番隻game但唔記得咩名

billy巴打 咁你訂閱下

之後放 d鴨仔系列

我search過你講嗰隻但唔係我心諗嗰隻
可能我記錯左 唔係唐老鴨 係一隻類似鴨既物體
我淨係記得首音樂但唔知咩名

仲有獅子王

以前都會一齊玩孖寶兄弟同孖寶賽車

BTW 你隻阿拉丁我都有玩

唔緊要 之後玩唔同既鴨仔 game俾你睇 睇哂之後都冇既 我地玩雞仔 game

st巴打

獅子王又係好玩呀

講講下 有冇邊個玩過隻超任 game
係美式 卡通版 打喪屍

世上只有媽媽好

我講果隻，誠意推介

有玩

天窗巴打

睇片都覺得好得意

testing巴打

呢隻真係經典呀 你仲有冇玩過咩呀
開心 share下

睇完可以既話 訂閱埋就完美

down黎玩下 不過我都無爆到機

好呀天窗巴打 我一路玩一路擺上 channel